{
  "id_query": "28463678",
  "total": 20331,
  "total_current": 200,
  "max_score": 47.118706,
  "origin_question": "E muốn mua chả góp thì e có phải xuống tgdd làm thủ tục ko ad",
  "hits": [
    {
      "score": 27.01358,
      "id": "21425363",
      "field_search": "question",
      "question": "tối e xuống làm thủ tục trả góp được không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Toàn,Tối anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com để làm hồ sơ trả góp, anh nên đến trước 19h30 để hồ sơ được duyệt trong ngày anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.4954,
      "id": "22415402",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp iphone6 cần làm thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ với CMND, hộ khẩu/bằng lái, mình trả trước 4.495.000₫, góp trong 8 tháng, mỗi tháng khoảng 597.000đ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.185177,
      "id": "22612147",
      "field_search": "question",
      "question": "muốn mua trả góp 0% thủ tục làm sao",
      "answer": "Chào chị,Để góp sản phẩm này lãi suất 0% thì chị cần trả trước 4.495.000₫ có CMND, Bằng lái xe (Hộ Khẩu) nha chị.Mong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.634356,
      "id": "19564202",
      "field_search": "question",
      "question": "lúc trước e có mua đt trả góp ở tgdđ giờ e mua có cần làm thủ tục lại ko ạ",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này anh vẫn làm thủ tục xét duyệt lại anh nhé vì đây là quy định của công ty tài chính đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.298706,
      "id": "21740433",
      "field_search": "question",
      "question": "E muấn mua ip6 với chương trình chả góp 0đ thì cần những gì ạ với lại thủ tục có nhanh không ạ",
      "answer": "Chào anh.Nếu anh hiện đã có đủ CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện, anh có thể chọn tham gia cùng gói lãi suất 2.2% của FEcredit với mức trả trước 0đ góp trong 12 tháng (mỗi tháng góp 1.003.000₫) anh nha. Và thời gian nếu xét duyệt online sẽ trong khoảng 24h đó ạ, còn với thủ tục xét duyệt trực tiếp cửa hàng sẽ từ 30p - 4h anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.210327,
      "id": "32772413",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, hôm nay ACS có làm thủ tục trả góp không ạ??",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại công ty tài chính vẫn hỗ trợ trả góp với ACS vào hôm nay ạ. Tuy nhiên thì Thegioididong không hỗ trợ liên kết với ACS chị nhé. Chị có thể ghé Dienmayxanh.com để được hỗ trợ với công ty tài chính ACS chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.030205,
      "id": "27917097",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi,mình muốn mua iPhone 6 32g trả góp thì mình phải làm thủ tục như thế nào vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.009197,
      "id": "21920406",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi muốn chả góp iphone 6 thì mk ra trực tiếp cửa hàg được k và có mất nhiều thời gian để làm thủ tục k ak.",
      "answer": "Chào chị Linh,Trường hợp trên thì chị có thể mang giấy tờ mà gói lãi suất yêu cầu ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ làm hồ sơ trả góp và thời gian duyệt hồ sơ trả góp từ 30 phút đến 4 giờ chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.959824,
      "id": "19879289",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphoen 6 thủ tục như nào và phải trả trước bn ạ",
      "answer": "Chào chịChị cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, chị có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Chị có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.780687,
      "id": "26306422",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì làm thủ tục như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào anh ! Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.02136,
      "id": "21431747",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp. Trả trc 50% giá trị máy thì thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.010473,
      "id": "23279287",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi giờ mình làm thủ tục trả góp tại tgdd tại nơi mình ở đc k ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể ra trực tiếp siêu thị Thegioididong.com khu vực chị mua góp được chị nha , nhưng hiện tại em kiểm tra thì sản phẩm này có khuyến mãi đặt mua sản phẩm này trên web với hình thức online và nhận hàng trong vòng 48h với mức giá còn 8.490.000₫ anh nha , và có thể mua góp được chị nhé , chị nên đặt mua sản phẩm trên web trước ạ . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.900057,
      "id": "25802378",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 0% sản phẩm này trả trước 50%, có CMT và bằng lái thì cần làm những thủ tục gì hả tgdd?",
      "answer": "Chào chị,Chị có CMND, Bằng lái xe, thì có thể trả trước 50%(4.245.000đ), lãi suất 0% HomeCredit rồi nha. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.747879,
      "id": "19185825",
      "field_search": "question",
      "question": "- em 20t muốn mua 6s thì làm thủ tục như thế nào ad. E chỉ có giấy cmnd và bằng lái xe. Còn hộ khẩu thì sao ad? Lãi xuất của 6s thì sao ad?",
      "answer": "Chào chị TrúcVới các giấy tờ trên thì chị có thể góp trước cho máy tối thiểu là 20% chị nha. Nếu được thì chị có thể để lại cho em thông tin về khả năng trả trước em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất ưu đãi nhất chị nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.348423,
      "id": "25530086",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp thì thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Nếu chị đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ như CMND(rõ hình số không quá 15 năm), hộ khẩu(photo công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng) hoặc bằng lái xe thì chị mới có thể tham gia mua trả góp chị nhé (nếu có thêm 1 trong các hóa đơn Điện, Nước, Internet, Truyền hình cáp thì sẽ được lãi suất thấp hơn chị nhé) !!Chia sẽ cùng chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.094948,
      "id": "30351352",
      "field_search": "question",
      "question": "E có điện thoại ip mà muốn hạ cấp ios12 xuống ios 11 phải làm s hả ad",
      "answer": "Chào anh , Dạ hệ điều hành iOS 11.4.1 thì hãng Apple đã chặn hạ xuống nên không hạ xuống nữa anh nhé .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.964846,
      "id": "19481593",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua trả góp 0đ có cần đóng phí gì thêm ngoài thủ tục giấy tờ ko v ad",
      "answer": "Chào anh ThịnhAnh tham gia gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit thì không đóng thêm gì nữa ạ. Anh làm thủ tục xong thì lấy máy thôi ạ.\"Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.943619,
      "id": "23501169",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mua ol ip 6 phải làm thủ tục ra sao",
      "answer": "Chào anh ,Anh muốn mua online sản phẩm Iphone 6 32GB chỉ cần chọn vào mua ngay giá 8.490.000đ trên web, điền các thông tin, hình thức nhận hàng và thanh toán. Sau đó nhắn tin xác nhận đơn hàng bằng số điện thoại đặt mua về tổng đài như hướng dẫn trên web là thành công anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.772486,
      "id": "20383304",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi, trả góp sau khi làm thủ tục xong thì hộ khảu có được trả lại hông?",
      "answer": "Chào anh LamAnh làm thủ tục trả góp xong nhân viên sẽ trả lại giấy tờ của anh chứ không giữ đâu ạ, anh yên tâm nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.732653,
      "id": "27940023",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn  mua trả  góp  phải  làm  sao ạ",
      "answer": "Chào anh !  Để tham gia trả góp thì anh cần có độ tuổi trong 20 đến 60 tuổi, có các giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có, mức trả trước và số tháng anh muốn để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé. Mong phản hồi từ anh,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.732653,
      "id": "24108159",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện bên em có nhiều gói góp từ 10-80% và trả dần từ 3-24 tháng ạ, không biết là mình quan tâm đến gói nào để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.680325,
      "id": "24412908",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình trả trước 50% thì mỗi tháng phải góp bao nhiêu? Mình muốn góp trong vòng 4tháng và làm thủ tục có nhanh không?",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 3-3,3% của công ty FeCredit trả trước 50% góp mỗi tháng 1.256.000₫ (góp 4 tháng)với CMND và Bằng lái xe. Anh làm hồ sơ trả góp online thì khoảng 24h sẽ có kết quả. Còn anh làm hồ sơ trả góp trực tiếp tại siêu thị thì thời gian duyệt hồ sơ khoảng 30 phút đến 2h ạ, sau khi hoàn tất mọi thủ tục thì anh lấy máy được rồi ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.448233,
      "id": "27866824",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi e mới j7+ đc hơn hai tháng mà e mua chả góp bh e muốn đổi lấy iphone6 32 thì các thêm bao nhiêu tiền ạ và e vẫn muốn chả góp theo j7+ ạ",
      "answer": "Chào anh Hiệp, Trường hợp này thì anh cần mang hợp đồng góp cùng bộ sản phẩm chuẩn Galaxy J7  mà anh đang có đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để có thông tin cụ thể số tiền anh cần bù thêm anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.316006,
      "id": "28980013",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad..e muốn mua ip6 32g trả góp ạ thì có cần phải trả trước ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì mình có thể cho em hỏi là các giấy tờ hiện mình có như CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe để em hỗ trợ mình gói trả góp tốt nhất ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.305922,
      "id": "23634965",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp ip6 32gb thì phải làm như thê nào để mua",
      "answer": "Chào chị Dạ , chị tham khảo công ty tài chính HomeCredit cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe , trả trước 3.596.000đ (40%) , trả mỗi tháng 939.500đ (góp 6 tháng) , lãi suất 0% .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.29352,
      "id": "20937435",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iPhone 6 16g trả góp lãi suất bn.  Thủ tục đơn giản k ạ",
      "answer": "Chào chị HươngChị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Chị cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, chị có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.278767,
      "id": "25944406",
      "field_search": "question",
      "question": "E mún mua iphone6 mua chả gop thì phải chả chước bao nhiêu.và lãi xuất thế nào",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 4.245.000₫ mỗi tháng khoảng 562.500₫ góp 8 tháng ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.275078,
      "id": "17956558",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp con ip6s 32gb thì thủ tục như nào ạk",
      "answer": "chào anh! Anh có thể mua trả góp nếu anh có chứng minh nhân dân, rõ hình rõ chữ; bằng lái xe, hộ khẩu;hóa đơn điện  3tháng gần nhất ạ. Anh vui lòn cung cấp thông tin giúp em về những giấy tờ mà mình đang có để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh ạ.mong nhận phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.256311,
      "id": "17526250",
      "field_search": "question",
      "question": "Mà e có những thủ tục trên mà bh e ko có tiền cọc trc e có dc mua ko hay như nào ạ",
      "answer": "Chào anh Cường,Nếu anh không đặt cọc trước thì sẽ không được nhận khuyến mãi của đợt cọc và cũng như có thể sẽ mua máy với giá khác giá trong thời gian này đó ạ! Anh nên đặt cọc trước đi nhé! Chia sẻ cùng anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.21827,
      "id": "17951936",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp thì thủ tục thế nào trả trc bn",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị có thể mua trả góp với CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện và đủ từ 20-60 tuổi chị nha. Và chị có thể trả trước từ 0-70% đó ạ. Chị có thể cung cấp thông tin về các giấy tờ chị có để bên em hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nha.  Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.202593,
      "id": "19251690",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp chỉ cần đến TGDD làm thủ tục và nhận máy thôi hay phải đến cty tài chính gì đó nữa ạ? Ư",
      "answer": "Chào anh,Khi mua trả góp anh chỉ cần đến siêu thị Thegioididong.com để làm thủ tục, sẽ có nhân viên của Công ty tài chính ở đó hỗ trợ anh nhé. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.162172,
      "id": "26995563",
      "field_search": "question",
      "question": "18  tuổi làm thủ tục trả góp được không",
      "answer": "Chào chị! Trường hợp chị đủ 18 tuổi thì đã có thể mua trả góp nha chị. Chị có thể cho em xin thông tin các giấy tờ chị đang có (CMND, Hộ khẩu/Bằng lái xe), số tiền chị có thể trả trước (10% - 40%) và số tháng trả (6 tháng hoặc 12 tháng) để em hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.162054,
      "id": "19152374",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp. Thủ tục nhanh k bạn",
      "answer": "Chào chị Quỳnh,Thời gian làm hồ sơ góp cũng nhanh chị nhé! Mất khoảng 30 phút đến 2h tùy vào từng hồ sơ, nếu như muốn tiện, chị nên duyệt online bằng cách đặt trên website, sẽ có nhân viên công ty tài chính duyệt hồ sơ qua số điện thoại nha!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.153204,
      "id": "17706627",
      "field_search": "question",
      "question": "hàng đã về thì e có thể ra làm thủ tục và nhận máy trước 1/4 được k",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có thể mua trả góp sản phẩm bất cứ lúc nào anh nha! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.132769,
      "id": "31306539",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ngày chủ nhật có làm thủ tục mua trả góp được không ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện chủ nhật tại siêu thị thegioididong.com vẫn hỗ trợ mua góp chị nhé, chị quan tâm sản phẩm Iphone 6 này phải không không ạ, chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh, quận, huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.005278,
      "id": "27202291",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e chưa đủ tuổi trả góp lên nhờ ng lm cho.  ng mà e nhờ có phải lên lm thủ tục k ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ.  Khi chị nhờ người đứng tên làm hồ sơ mua trả góp thì chị và người đó phải có mặt trực tiếp tại siêu thị Thegioididong.com để làm hồ sơ. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.979763,
      "id": "28254706",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới 19 tuổi có cmnd và blx thì có thể mua trả góp k ạ? Và thủ tục thì thế nào ạ?",
      "answer": "Chào chị,Mong chị thông cảm ạ, để mua trả góp sản phẩm chị cần đủ 20 tuổi vì đây là quy định của công ty tài chính hay chị nhờ người thân có đủ thủ tục để mua trả góp sản phẩm giúp chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.954279,
      "id": "30405045",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e muốn trả góp ip6 cần thủ tục gì và trả trước bao nhiẻu ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé, chị có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-9-12 tháng chị nha.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.74012,
      "id": "24041308",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp trả trước 10% thì thủ tục tn",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng cho em biết cụ thể các giấy tờ anh có như CMND (đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu, bằng lái xe, hoá đơn điện nước cũng như thời gian trả góp để em có thể hỗ trợ anh ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.704922,
      "id": "19356299",
      "field_search": "question",
      "question": "E 20 tuổi mang cmnd ( của mẹ)  và blx ( của mẹ)  shk và giấy tờ điện  khi mua trả góp e dung tên vậy có làm thủ tục dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh Thắng,Trường hợp này thì vẫn được anh nha. Nhưng anh vui lòng đi cùng mẹ đến siêu thị Thegioididong.com thì mới được anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.562902,
      "id": "19662758",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh mua trả góp thì cần những thủ tục gi,",
      "answer": "Chào chị!Dạ chị ơi để mua góp thì trước tiên chị phải chọn được gói lãi suất phù hợp chị nhé. Chị vui lòng cung cấp đầy đủ thông tin giấy tờ hiện có, thời hạn vay, tiền có thể trả trước và độ tuổi để em hỗ trợ chị chọn gói lãi suất phù hợp nhất ạ!Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.54664,
      "id": "21814633",
      "field_search": "question",
      "question": "chị cho e hoit iphone6 có chương trình trả góp 0d không chị . nếu có thì thủ tục ntn ạ",
      "answer": "Chào chịVới gói trả trước 0đ(0%) của FeCredit chị cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và hộ khẩu để làm thủ tục trả góp ạ, chị có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.521114,
      "id": "22013911",
      "field_search": "question",
      "question": "e có làm 1 cái dt chả góp rồi . bh e bị mất BLX muốn  lấy hồ sơ cũ làm 1 cái nữa dc k",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc khi anh tham gia trả góp thì bắt buộc phải làm lại hồ sơ mới chứ không dùng được hồ sơ cũ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.514107,
      "id": "21560802",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi làm thủ tục trả góp lâu không?",
      "answer": "Chào anh, Hiện anh mua góp trực tiếp tại siêu thị trong vòng 30p-2h , lâu nhất là 4h anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.486921,
      "id": "24737606",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp thì thủ tục cần những gì ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại chị muốn tham gia trả góp thì điều kiện là đủ từ 20-60 tuổi, chị có thể cho bên em biết thêm các thông tin như số tiền chị có thể trả trước, số tháng chị muốn trả góp, trong các giấy tờ CMND, Sổ hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện chị có các loại giấy tờ nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất cho chị nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.395666,
      "id": "26436868",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hoi e muốm mua ip 6 32gb chả góp thì mỗi tháng e đóng bao nhiêu tiền ak",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh hiện có, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.293617,
      "id": "27294250",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang muốn mua trả góp thủ tục nhu thế nào ak",
      "answer": "Chào chị,Để tham gia làm hồ sơ mua trả góp chị cần có CMND (bản gốc), hộ khẩu (bản gốc hoặc photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng), bằng lái xe (bản gốc), hóa đơn điện (nếu có), phải từ 20 - 60 tuổi chị nhé, nếu chị quan tâm sản phẩm có thể cho em xin các giấy tờ hiện tại chị đang có, mức trả trước và số tháng góp để em hỗ trợ tư vấn giúp chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.240206,
      "id": "26230353",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua chả góp thì như thế nào dc ah",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh muốn tham gia trả góp thì điều kiện là đủ từ 20-60 tuổi, anh có thể cho bên em biết thêm các thông tin như số tiền anh có thể trả trước, số tháng anh muốn trả góp, và trong các giấy tờ CMND, Sổ hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện anh có các loại giấy tờ nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất cho anh nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.236567,
      "id": "19725991",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua ip6s trả góp bản 32g mà  chả truớc 0đ có dc  k ạ,",
      "answer": "Chào anh,Với Điện thoại iPhone 6s 32GB thì không hỗ trợ trả trước 0đ anh nhé. Anh hãy tham khảo Điện thoại iPhone 6 32GB nhé, nếu anh có đủ CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện thì anh sẽ trả trước 0đ, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.14527,
      "id": "26427110",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi e muốn mua online thì làm ntn ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ không biết mình muốn mua trả thẳng hay mau trả góp vậy ạ? Để bên em có thể hỗ trợ anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.007446,
      "id": "28149468",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp chiếc iphone6 có cần thủ tục gì k ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ từ 20-60 tuổi thì chị vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện,..), số tiền trả trước và số tháng để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị nha.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.004015,
      "id": "23214243",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua tra góp thì phai làm sao ak",
      "answer": "Chào anh Thái,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.955463,
      "id": "20352753",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tới tận nơi để làm thủ tục được ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh có thể đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để được nhân vien tư vấn và làm hồ sơ trả góp giúp anh nhé. Anh vui lòng mang theo các giấy tờ hiện anh đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để có thể hoàn tất thủ tục nhanh hơn cũng như được tham gia gói lãi suất tốt hơn ạ.Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.845837,
      "id": "19972458",
      "field_search": "question",
      "question": "em là sinh viên mà muốn mua điện thoại trả góp ở tgdd thì cần những thủ tục gì ạ , em trên 20 tuổi rồi nhé",
      "answer": "Chào anh !  Để tham gia trả góp thì anh cần có các giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.832464,
      "id": "22710344",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp 0% thì cần làm thủ tục ở đâu để có thể mua ạ và thời gian làm có lâu không?  Có lấy máy liền được không tgdđ?  Mong phản hồi",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì hiện tại anh có thể làm thủ tục trả góp tại siêu thị Thegioididong.com hoặc làm online anh nhé. Trường hợp này thì nếu hồ sơ của anh được duyệt thì anh sẽ có thể nhận máy ngay anh nhé. Thời gian xét duyệt hồ sơ là trong vòng 24 giờ anh nhé. Nếu anh quan tâm có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.818565,
      "id": "21770123",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi E muốn hạ từ IOS 10 Xuống IOS 9 Thì thế giới di động có làm kh ạ Làm thì mất phí bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại bạn không thể hạ cấp xuống iOS 9 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.766705,
      "id": "18287613",
      "field_search": "question",
      "question": "@Hoàng Phi:e chả trc 50 phần trăm thì e phải chả là bn tháng nữa và mỗi tháng e cần chả bn",
      "answer": "Dạ. Anh  có thể tham gia mua trả góp của công ty tài chính Home Credit với giấy tờ là Chứng minh nhân dân và  bằng lái xe,  mức trả trước là 4.995.000₫ (50%) góp trong vòng 6 tháng với lãi suất 2.77%/tháng và góp hàng tháng 1.012.000₫ anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp anh Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.725471,
      "id": "30537347",
      "field_search": "question",
      "question": "H e muốn mua trả góp iphone 6s 32gb có bằng lái xe hạng C vs cmnd thì lm thủ tục ntn và cách tính lãi xuất hàng tháng ntn trả trong 6 tháng nhé ad.",
      "answer": "Dạ chào chị Với thông tin chị cung cấp em xin tư vấn gói trả góp lãi suất 0% của công tài chính HomeCredit để chị tham khảo chị nhé: số tiền trả trước là 2.247.000₫ (30%), số tiền trả hàng tháng là 910.500₫ và chị sẽ trả trong vòng 6 tháng. Thủ tục chỉ cần CMND (từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi) và Bằng lái xe/Hộ khẩu. Nếu chị quan tâm và phù hợp với gói trả góp trên, chị vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ có nhân viên hỗ trợ chị làm hồ sơ online chị nhé. Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.709347,
      "id": "25949514",
      "field_search": "question",
      "question": "Thủ tục trả góp thế nào ạ e ở gò công đông ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.690748,
      "id": "29139103",
      "field_search": "question",
      "question": "Thủ tục trả góp 0% là gồm phải có những cái j vậy ạ",
      "answer": "Chào anh ! Để mua trả góp lãi suất 0% anh cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe, anh sẽ đưa trước 30% khoảng 2.247.000đ nha, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 910.500đ, lãi suất 0% của Home Credit ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.646326,
      "id": "30532363",
      "field_search": "question",
      "question": "h mk muốn mua trả góp thì thủ tục cần những gì và đóng trc bn tiền ak",
      "answer": "Chào chịDạ nếu chị có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì chị mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha chị , chị có thể cung cấp cho em thông tin về số tiền trả trước ( từ 0-70% giá trị sản phẩm ) là bao nhiêu ,số tháng góp ( 6, 8, 9 hoặc 12 tháng) và đã có những giấy tờ gì để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.639791,
      "id": "23969881",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp thi cần thủ tục thế nào nhỉ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh cần đủ 20 tuổi, có CMND và Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe, hóa đơn điện, có thể làm hồ sơ Online hoặc làm hồ sơ tại Siêu thị nha anh, không biết anh cần trả trước bao nhiêu và hiện có giấy tờ gì vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.612082,
      "id": "21820435",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua chả góp thì như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh! Anh có thể mua trả góp sản phẩm nếu như anh đủ 20- 60 tuổi; có chứng minh nhân dân (rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm); hộ khẩu; hóa đơn điện (3 tháng gần nhất); bằng lái xe. Nếu anh muốn mua trả góp, thì anh vui lòng cung cấp thông tin về những giấy tờ anh đang có ở trên và sản phẩm anh quan tâm cụ thể để bên em tư vẫn gói lãi suất phù hợp đối với anh. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.512516,
      "id": "21248092",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn vào tgdd làm thì phãi cần những điều kiện gì ạ,E muốn vào tgdd làm thì phãi cần những điều kiện gì ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không thể thông tin chính xác được vấn đề này ạ. Anh vui lòng nhấp vào  để được hỗ trợ bên tuyển dụng thông tin chính xác hơn nhé.  Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.5078,
      "id": "19508167",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp ođ k phải làm sao em muốn trả góp iphone6",
      "answer": "Chào anhĐể mua trả góp trả trước 0đ cho sản phẩm này thì anh cần có đủ 3 loại giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện và anh cũng phải đủ 20 tuổi mới đăng kí góp được nha anh. Anh có đủ các giấy tờ này không ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.49753,
      "id": "19219822",
      "field_search": "question",
      "question": "6 này có màu đen k vậy.minh muốn mua trả góp thì có các gói nào và thủ tục ra sao.",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB này Thegioididong.com không kinh doanh bản màu đen ạ, chỉ có màu vàng đồng thôi anh. Nếu anh chọn mua góp thì anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...  và mức trả trước mong muốn để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.4616,
      "id": "17717454",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt mua trả góp sp vào ngày 16/3, giờ hàng đã về tại tgdd nhưng chưa báo nhận hàng, giờ e mang tiền + hdđ + shk + cmnd ra tgdd làm thủ tục mua hàng được chưa, và khi nào thì nhận được máy",
      "answer": "Chào anh Minh!Với trường hợp của anh thì anh vẫn có thể vui lòng đợi thêm một khoản thời gian ngắn nữa khi phía bên em liên hệ anh đến nhận sản phẩm thì anh vui lòng mang theo hồ sơ đến siêu thị Thegioididong.com trển để được hỗ trợ làm thủ tục mua trả góp và nhận sản phẩm anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.44882,
      "id": "21504638",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi e muốn trả tiền góp fe credit qua bưu điện thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  anh vui lòng liên hệ công ty tài chính FECredit anh nha. Theo số điện thoại sau ạ:- Fe Credit: 1900 545 415.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.404657,
      "id": "27152609",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào, Nếu mình trả góp qua thẻ Visa, thì có cần thủ tục gì ko vậy?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị phải điền thông tin ở trên web thì mới được chị nhé, chị ơi chị vui lòng cho em biết chị đang dùng thẻ của ngân hàng nào ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.126064,
      "id": "18643671",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình đang dùng a5 2017 mua tại tgdd muốn đổi sang dòng máy này thì thủ tục như nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh mua mới sản phẩm tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hit thu lại để giúp anh đổi sang sản phẩm khác anh nhé. Anh vui lòng cho em biết chính xác ngày mua và giá mua máy của anh để em có thể tính phí đổi trả chính xác hơn giúp anh ạ. Hoặc anh có thể mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ đổi trả cho anh. Khi đổi trả, anh cần mang theo bộ sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi(nếu có) để tránh bị trừ thêm phí anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.1245,
      "id": "22346587",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn hạ xuống ios 10.3.3 phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại không thể hạ về iOS 10.3.3 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.982223,
      "id": "28472823",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn trả góp thì làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể dùng CMND, hộ khẩu/bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 3.745.000₫ mỗi tháng khoảng 497.500₫ (góp 8 tháng) ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất này, chị có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ cho chị ạ!  Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.973679,
      "id": "21177311",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua góp dt ip6 này thì sao ad",
      "answer": "Chào anh,Bên em hỗ trợ trả góp khi đủ từ 20-60 tuổi ạ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu/ bằng lái xe (có thêm hóa đơn điện/nước/cáp sẽ hưỡng lãi suất thấp) ạ. Anh vui lòng cung cấp giấy tờ anh đang có và khoản trả trước để bên em hỗ trợ anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.973679,
      "id": "20504323",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp thì như thế nào ad?",
      "answer": "@Thang: trả truoc bnhiu ad",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.851877,
      "id": "22729592",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi? E có hồ sơ trả góp rồi nếu mua trả góp nữa có cần làm lại hồ sơ ko ad?",
      "answer": "Chào anh inhNếu anh đang góp 1 sản phẩm rồi thì anh có thể góp được thêm sản phẩm nữa nhưng với công ty tài chính khác, lúc này thì anh cần phải có đầy đủ giấy tờ để tham gia góp anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.830378,
      "id": "20360684",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp trả trước 50% cần thủ tục như thế nào",
      "answer": "Chào chị Mai,Với nhu cầu trên của chị thì chị có thể tham khảo gói lãi suất thường của công ty tài chính HOMECREDIT, trả trước 50% (4.495.000₫) góp trong vòng 6 tháng (mỗi tháng góp khoảng 912.000₫). Chị vui lòng để lại thông tin về số điện thoại để được bên em liên hệ và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.776481,
      "id": "28537835",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi bố mình đã đứng ra mua trả góp 1 cái điện thoại rồi,giờ muốn làm thủ tục trả góp 1 cái nữa được k",
      "answer": "Chào anh HiềnDạ. Theo như thông tin anh cung cấp thì bố anh vẫn mua trả góp tiếp với công ty tài chính khác được anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.747679,
      "id": "25464832",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp ip 6 mà giờ mình mới có 2 triệu thì thủ tục như nào và mo9ix tháng mình phải trả bn tiền và trong bn tháng ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.69787,
      "id": "21444396",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp cob này thì phải làm sao",
      "answer": "Chào anh,Để mua trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND Hộ khẩu/Bằng lái xe, thêm hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.548156,
      "id": "24682319",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy j7 pro trả góp giờ e muốn đổi sang i phone 6 thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com thì bên em mới có thể hỗ trợ thu lại anh nhé, Tuy nhiên thì hiện tại anh đang mua trả góp sản phẩm anh vui lòng thanh lý xong hợp đồng mua trả góp thì bên em sẽ có thể hỗ trợ anh làm các thủ tục đổi trả sản phẩm ạ, anh vui lòng mang tất cả bộ sản phẩm cùng quà khuyến mãi (nếu có) đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.497736,
      "id": "24560509",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn góp k trả trước thì có đc k ạ z e phải góp mỗi tháng phải trả bao Nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu chị có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t chị tham gia được gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả từ 3 – 18 tháng tùy chị chọn ạ, chị phản hồi lại số tháng chị muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé .Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.475717,
      "id": "25561815",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi. E mua trả góp ip6 h e không muốn dùng nữa e có thể nhượng lại cho tgdd đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua máy mới và còn bảo hành tại Thegioididong.com (không hư hỏng,trầy xước nhiều) thì bên em sẽ thu mua lại máy chị đó ạ chị cho em xin thông tin ngày tháng năm mua giá mua sản phẩm ạMong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.432472,
      "id": "23827901",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi...giờ e muốn mua đt này trả góp 50% thì số tiền e phải trả trước là bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ , chị tham khảo công ty tài chính FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe , trả trước 4.495.000đ (50%) , trả mỗi tháng 544.000đ (góp 9 tháng) , lãi suất thực 0% , nếu chị đồng ý gói lãi suất trên thì chị có thể để lại số điện thoại làm hồ sơ online nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.418881,
      "id": "24782119",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang mua 1 máy trả góp 99% tại 1 cửa hàng khác..nhưng gần đây máy bị lỗi. em muốn hoàn trả lại máy kia và mua trả góp bên tgdd thì cần làm những thủ tục gì ạ? em trả góp bên FE",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc sản phẩm của anh không mua tại Thegioididong không hỗ trợ đổi trả giúp anh được ạ , anh muốn tham gia trả góp cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu (photo công chứng trong 3 tháng gần nhất) , nếu có hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất) nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.383186,
      "id": "23179176",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi thủ tục xét hs mua trả góp lâu ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh xét duyệt hồ sơ trả góp sản phẩm online thì sẽ mất 24 tiếng, còn nếu anh xét duyệt hồ sơ tại siêu thị thì sẽ từ 20 phút đến 2 tiếng ( tối đa 4 tiếng ) tùy vào số lượng khách hàng nha anh. Nếu anh có thắc mắc gì cần em hỗ trợ, anh có thể phản hồi tại ô bình luận bên em sẽ hỗ trợ giải đáp giúp anh nhé. Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.347796,
      "id": "22703978",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi hiện tại e daq làm cty , e muốn mua dt trả góp , thì cần đem gì theo",
      "answer": "Chào chị,Để tham gia làm hồ sơ mua trả góp chị cần có CMND (bản gốc), hộ khẩu (bản gốc hoặc photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng), bằng lái xe (bản gốc), hóa đơn điện (nếu có), phải từ 20 - 60 tuổi chị nhé, nếu chị quan tâm sản phẩm có thể cho em xin các giấy tờ hiện tại chị đang có, mức trả trước và số tháng góp để em hỗ trợ tư vấn giúp chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.343916,
      "id": "27561647",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi e mun mua trả góp 12 thág.. Trả trước  1tr500 thi môi thág e pải chả bn",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh vui lòng cho em thông tin về các giấy tờ anh hiện có để bên em hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.321854,
      "id": "22842811",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào add.  Mk muốn mua sản phẩm ip6 64g trả góp 0% , thì thủ tục như thế nào vậy ạ?   Và có thực hiện online đc không hay phải qua CH ạ?",
      "answer": "Chào chịHiện sản phẩm trên bên em đã ngừng kinh doanh mới rồi ạ. Mong chị thông cảm và tham khảo giúp em IPhone 6 32Gb được không ạ?Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.314456,
      "id": "22840325",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu e làm hồ sơ trả góp nhận máy tại cửa hàng Thủ dầu một, mà tại đây đã hết hàng thì nvien sẽ chuyển hàng từ nơi khác đến cho e phải ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này đúng rồi chị nha , bên em sẽ chuyển hàng từ nơi khác về và chị có thể mua góp được sản phẩm chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.290521,
      "id": "17511052",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp kiểu trả trước 0đ không vậy AD, và thủ tục như nào.",
      "answer": "Chào anh Huy,Mình có thể tham gia góp trả trước 0đ ạ, cần CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.284892,
      "id": "28236160",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp trả trước 1 triệu. Thì mỗi tháng e phải trả bn ak.",
      "answer": "Chào chị ! Chị vui lòng trả trước 20% khoảng 1.498.000đ mới được nha, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.234.500đ, lãi suất 2.77% của FE Credit, chị cần đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.265098,
      "id": "19618020",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi hôm qua e vừa mua trả góp cây oppo f3. vậy h e muốn đỏi qua ip6 e phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị vui lòng cho em xin thông tin là chị đã trả góp với gói lãi suất bao nhiêu % ạ ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.259589,
      "id": "27058260",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp thì phải trả trc bao nhiêu z ah...",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm  iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh hiện có, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.168915,
      "id": "22001128",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua chả góp ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì nếu anh muốn mua trả góp sản phẩm thì anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.167863,
      "id": "22988124",
      "field_search": "question",
      "question": "À là đặt hàng xog ra chổ tgdd để làm thủ tục trả gop đúng k ạ.",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này tạm hết hàng chị nha , chị dùng số điện thoại đăng ký nhận thông tin trên web , khi nào có hàng bên em sẽ liên lạc và hỗ trợ giúp chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.135503,
      "id": "27148580",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi....e 19t và e muốn trả góp thì tháng đầu tiên e phai trả bn AK...và tháng tiếp theo e muốn tra luôn thì có dk ko....vs trả  góp thì có đk ưu đãi j ko ad...chênh lệch giá là bn vậy ạ ..Minh  có đi test mấy ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại bạn chưa đủ tuổi mua trả góp bạn nhé, bạn phải đủ 20 tuổi mới được !!Chúc bạn ngủ ngon !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.128919,
      "id": "19876701",
      "field_search": "question",
      "question": "E có mua góp con J7 Prime nhưng chưa góp xong. H e muốn đổi qua ip6 thì có đc k ad?",
      "answer": "Chào anh Nhân,Nếu anh góp J7 Prime với gói có lãi suất (trừ lãi suất 0%) thì anh có thể đổi sang góp máy khác nha. Anh vẫn giữ nguyên nợ vay trên hợp đồng, bù vào số tiền trả trước nếu giá máy thay đổi và chịu phí đổi trả. Để cụ thể hơn,  Anh vui lòng mang bộ sản phẩm (cáp, sạc,tai nghe,...), quà tặng (nếu có) đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.126653,
      "id": "22293937",
      "field_search": "question",
      "question": "gio e muốn đổi con j5 pirem lấy ip6 thì phải làm sao",
      "answer": "Chào chị Thảo,Nếu máy Samsung Galaxy J5 Prime chị mua mới và máy không bị lỗi người dùng, còn bảo hành thì chị đổi sang iPhone 6 được chị nha! Chị cho em số điện thoại chị dùng mua hàng bên em để em kiểm tra thông tin cụ thể cho chị nhé! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.121895,
      "id": "24358663",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua máy này ở tgdd lúc kick hoạt đã là ios 11 giờ e muốn xuống ios 10 có đc k ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Hiện hãng Apple đã chặn hạ xuống hệ điều hành iOS 10 nên không hạ xuống được nữa bạn nhé. thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.115911,
      "id": "17607318",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi, e muốn mua trả góp thì đóng trước bao nhiêu % ",
      "answer": "Chào anh,Dạ để góp máy anh tham khảo gói lãi suất 1,39% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 723.500₫ trong 12 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.059684,
      "id": "27292035",
      "field_search": "question",
      "question": "Thủ tục trả góp gồm những gì ạ",
      "answer": "Chào chị,Để tham gia làm hồ sơ mua trả góp chị cần có CMND (bản gốc), hộ khẩu (bản gốc hoặc photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng), bằng lái xe (bản gốc), hóa đơn điện (nếu có), phải từ 20 - 60 tuổi chị nhé, nếu chị quan tâm sản phẩm có thể cho em xin các giấy tờ hiện tại chị đang có, mức trả trước và số tháng góp để em hỗ trợ tư vấn giúp chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.0437975,
      "id": "28603435",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì cần trả trước bao nhiêu và cần có thủ tục gì ạ?",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.038568,
      "id": "20276839",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp mà trả trc 4 hoặc 5 tr. Thì phải trả góp trong mấy tháng? E muốn mua ip 6 32g ạ",
      "answer": "Chào chịVậy chị có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không ạ để bên em tìm gói lãi suất phù hợp cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.018006,
      "id": "23992147",
      "field_search": "question",
      "question": "Thủ tục trả góp sao vậyy ạ .",
      "answer": "Chào anh !  Để tham gia trả góp thì anh cần có độ tuổi trong 20 đến 60 tuổi, có các giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ) anh nhé. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.006785,
      "id": "22481072",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua 6plus trả trước ko đồng có ddc ko vậy thủ ttuccj như theess nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại siêu thị Thegioididong.com bên em đã ngừng kinh doanh các máy iPhone 6 Plus rồi ạ, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.938118,
      "id": "17841532",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua trả góp thì trả trước bn? Thủ tục gồm những gì?",
      "answer": "Chào chị,chị có thể trả trước 0-70%, chị cần đủ 20-60 tuổi, có CMND   Hộ khẩu/Bằng lái xe   hóa đơn điện (1 số gói lãi suất yêu cầu) ạ. Chị có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.872457,
      "id": "27324193",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mua i6 trả góp thủ tục ntn ạ?",
      "answer": "Chào chị,Tuỳ vào thủ tục chị có thì mỗi tháng chị có mức góp khác nhau, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.845991,
      "id": "19578060",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có xuống được nhà lam hồ sơ trả góp k ạ . Hay bắt buộc phải đến cửa hàng làm hồ sơ .",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại bên em chưa hỗ trợ làm hồ sơ trả góp tại nhà anh nha. Anh cần ra siêu thị để làm hồ sơ và nhận máy nha. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.843161,
      "id": "27398124",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cái ip6 quốc tế E muốn dùng tại việt nam thì phải làm sao ạk",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu iPhone của bạn là bản quốc tế thì ở Việt Nam bạn chỉ cần lắp Sim vào là sử dụng được ạ.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.799716,
      "id": "31958255",
      "field_search": "question",
      "question": "Hộ khẩu đang vay ngân hàng thì có trả góp đc không ạ. Với e sn 99 thì có thể nhờ mẹ đứng tên để góp đc không ạ. Thủ tục thế nào?",
      "answer": "Chào anh,Hộ khẩu đang vay Ngân hàng thì có thể trả góp được anh nha. Anh sinh năm 1999 thì có thể nhờ người thân từ 20 - 60 tuổi có CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ) để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp anh nhé. Không biết Hộ khẩu của anh đang vay bên Ngân hàng nào vậy ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.798849,
      "id": "22352969",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi với nếu mua trả góp mà trả trước dưới 50% tiền máy, trả trước 3tr thì lãi suất mỗi tháng là bnhieu ạ? và có được làm thủ tục vay tiền ngân hàng lãi suất thấp k ạ?",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị có thể tham gia mua trả góp sản phẩm này với gói trả góp 2.77% lãi suất của công ty tài chính Home Credit chị nhé. Chị trả trước 2.697.000₫ (30%) Và góp trong 6 tháng, mỗi tháng 1.272.500đ chị nhé. Chị cần sử dụng CMND và Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe để tham gia gói trả góp này chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.785406,
      "id": "21859576",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi khi điện thoại bị hở màn hình thì phải làm thế nào z ad có cần phải thay màn hình ko",
      "answer": "Chào anh Thông,Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com để được nhân viên bên em kiểm tra và mang sản phẩm ra trung tâm bảo hành để sửa chữa. Hiện tại em không tiếp xúc với sản phẩm của anh nên chưa thể tư vấn ngay cho anh được.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.759745,
      "id": "24506613",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp trả trước 2trieu. Trả góp trong vòng 6thang thì mỗi tháng e phải đóng bn ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đã đủ 20 tuổi và có giấy tờ gồm CMND hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) thì anh có thể mua trả góp sản phẩm với gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính FECredit đó anh nhé. Với gói lãi suất này anh chỉ cần trả trước 1.698.000₫(20%) và trả trong vòng 6 tháng mỗi tháng 1.398.000₫ anh nha. Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất trên anh có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em liên hệ trực tiếp và làm hồ sơ online giúp anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.759693,
      "id": "17818282",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi e vua chả gop bên hôm dk 4 thang thì có mua dk tiếp k ạ",
      "answer": "Chào anh Hiếu,Anh đang trả góp thì vẫn có thể làm hồ sơ mua góp thêm 1 máy nữa nha. Tuy nhiên, theo em thì anh nên chọn gói lãi suất của công ty tài chính khác để tỷ lệ duyệt hồ sơ được cao hơn nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.740002,
      "id": "22024197",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDD..e muốn mua trả góp đt iPhone 6 có được khong",
      "answer": "Chào anhnếu anh đủ 20 tuổi thì anh có thể mua trả góp cho sản phẩm này nha anh. Anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.729342,
      "id": "24442812",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp 0% ip6 thì cần phải trả trước bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ , rất tiếc sản phẩm Iphone 6 32GB không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% chỉ hỗ trợ lãi suất thường chị nha .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.7261095,
      "id": "17890474",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 20t và muốn mua trả góp lãi 0% thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị !  Hiện bên em không hỗ trợ gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm này chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất khác xem sao chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.715807,
      "id": "18767528",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iPhone 6 trả góp trả trước 0 đồng thủ tục như thế nào bạn?",
      "answer": "Chào anh DươngTrường hợp của anh nếu anh mua trả góp sản phẩm này 0đ thì anh cần có những giấy tờ như : CMND(còn thời hạn trong vòng 15 năm và thấy rõ ảnh, chữ), hộ khẩu( có tên anh trong hộ khẩu) hay bằng lái xe chính chủ còn thời hạn, hóa đơn điện(trùng với địa chỉ hộ khẩu)   không biết anh có đầy đủ không ạ để bên em hỗ trợ giúp anh ngay anh nhaBên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.694131,
      "id": "19517439",
      "field_search": "question",
      "question": "Thủ tục trả góp cho sinh viên có phức tạp không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Thủ tục trả góp sinh viên với người thường như nhau, không có gì khác biệt và cũng không phức tạp nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.657724,
      "id": "23024613",
      "field_search": "question",
      "question": "chào qtv e muốn mua trả góp iphone 6 32g thì e cần phải trả trk bniu tiền ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá trị máy nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.619804,
      "id": "28534828",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn trả góp thì phải trả trước bao nhiêu ak",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể trả trước từ 0% - 70% giá trị sản phẩm tùy theo giấy tờ anh hiện có ạ. Để mua trả góp anh phải từ đủ 20-60 tuổi và anh cần có CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái và hóa đơn điện (nếu có) để có mức lãi suất ưu đãi anh nha. Anh có thể cho em xin giấy tờ anh hiện có cũng như số tháng anh muốn góp để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất thích hợp nhất cho mình được không ạ ? Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.61913,
      "id": "24411542",
      "field_search": "question",
      "question": "Sóng viettel của e là dạng cột. E muốn đổi sang dạng tròn thì có đc k ạ? Và đc thì phải làm ntn ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc ký hiệu này là mặc định không thể thay đổi được bạn nhé, mong bạn thông cảm ạ.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.612588,
      "id": "23594175",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang muốn mua đt ko biết chủ nhật tgdd có mở cửa ko",
      "answer": "Chào anh !  Chủ Nhật bên em vẫn hỗ trợ làm việc bình thường anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.607412,
      "id": "23776193",
      "field_search": "question",
      "question": "Như c đã hỏi bên trên thì CMND + BLX có được trả góp ls 0% ko e ? Mua ĐMX hay TGDD thì áp dụng all các trg hợp (mua - đổi trả ) là như nhau phải ko e ?",
      "answer": "Chào chị Dạ , sản phẩm Iphone 6 32GB Gold có hỗ trợ trả góp 0% lãi suất , áp dụng đổi trả máy mới khi mua tại Thegioididong còn bảo hành , trừ 20% tháng đầu tiên , tháng kế tiếp trừ thêm 5% , (Vd : tháng 1:trừ 20% ,tháng 2: trừ 25% , tháng 3: trừ 30%,...) không áp dụng đổi trả với máy cũ , trầy xước , rơi vỡ , và không mua tại Thegioididong . Khi đi nhớ mang hộp sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi nếu có để tránh mất phí nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.600422,
      "id": "28823429",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp thì phải trả làm sao?",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu anh đủ 20-60 tuổi, có CMND và Hộ khẩu/ Bằng lái xe, anh có thể tham gia trả góp với mức trả trước 0-70% giá trị sản phẩm trong 6,8,9,12 tháng ạ.  Anh có thể thông tin cụ thể giấy tờ, độ tuổi, mức trả trước và số tháng góp mong muốn để em hỗ trợ tư vấn cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.568694,
      "id": "25568728",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphone 6 32g mua trả góp trong 3 tháng thì phải trả trước bao nhiêu ạ. Có khuyến mãi gì ko ạ !",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em không hỗ trợ khuyến mãi cho Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha.  Chị vui lòng cung cấp những giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi, mức trả trước có thể để bên em có thể tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.557803,
      "id": "19919416",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi thủ tục mua trả góp như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Để góp sản phẩm, chị cần đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện. Để được tư vấn gói lãi suất phù hợp, chị vui lòng để lại thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị có trong các giấy tờ trên để được hỗ trợ nha!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.514602,
      "id": "17517818",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e có cmt và bằng lái xe e muốn tham gia trả góp của homecredit muốn tham gia trả góp ip 6 32gb thì e phải làm hồ sơ xét duyệt trước khi đặt cọc không hay đến khi lấy máy mới làm hồ sơ xét duyệt ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này khi máy về mới xét duyệt ạ, hiện anh chỉ cần cọc trước 500.000đ, phiền anh liên hệ Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và hỗ trợ nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.444697,
      "id": "20211579",
      "field_search": "question",
      "question": "trưa có đi mua ip 6 32gb mà ko đc thủ tục bên thứ 3 rắc rối quá ..phải đi về",
      "answer": "Chào anh,Có phải anh đang nói đến quá trình trả góp điện thoại tại Thegioididong.com không ạ. Nếu phải thì khi tham gia trả góp anh chỉ cần có CMND, Hộ khẩu ( Hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện là trả góp được rồi anh nha. Anh có thể chia sẻ cụ thể anh gặp rắc rối gì để em hỗ trợ anh tốt hơn nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.426334,
      "id": "23084529",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn  trả góp thì cần phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh đủ 20-60 tuổi anh vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ anh có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn anh gói lãi suất cụ thể nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.392263,
      "id": "18287614",
      "field_search": "question",
      "question": "@Hoàng Phi: nếu chả góp e có thể chả trc nhưng tháng tiếp theo đc k hay là tháng nào chả tháng đấy ạ",
      "answer": "Dạ anh ơi, có phải anh muốn trả góp trả trước bình thường, và tháng thứ 2 anh muốn thanh toán hết số tiền còn lại đúng không ạ? Như vậy vẫn được anh nha, anh có thể đến siêu thị để bên em hỗ trợ anh ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.388645,
      "id": "27780144",
      "field_search": "question",
      "question": "Thủ tục trả góp ntn v shop",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé , chị muốn trả trước bao nhiêu và góp mấy tháng ạ . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.375378,
      "id": "18674714",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua ssj7 trả góp bên tgdd, tháng sau mới hết hạn trả. H e muon mua ip6 32gb trả  góp thì có đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vẫn được tham gia trả góp sản phẩm này. Tuy nhiên bạn nên tham gia với công ty tài chính khác công ty tài chính đang tham gia để có tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.373882,
      "id": "26742186",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e sinh 08/10/1998 thì có thể tự mình đứng ra trả góp ip6 được ko ạ. E hiện ko phải là sv nha. nếu đc thì ac làm hs ol giúp e nhé xxxx2176521",
      "answer": "Chào chị,  Dạ được chị nha, chị có thể dùng CMND, hộ khẩu/bằng lái xe góp lãi suất 3.3% của FeCredit trả trước khoảng 2.796.000₫ (40%) mỗi tháng khoảng 904.000₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên, chị có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.370451,
      "id": "23154571",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi nếu e muốn mua máy trả góp thi làm Sao ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu chị đang có nhu cầu mua trả góp sản phẩm trên chị có thể cho em xin thông tin về giấy tờ như CMND, hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện...để em tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nha chị.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.360196,
      "id": "28958534",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp điện thoại iPhone 6 32GB này thì Phải làm sao",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có như CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu em hỗ trợ thông tin trả góp giúp anh nha !Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.342802,
      "id": "25199504",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk muốn mua trả góp thì thu tục như nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước, số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.278608,
      "id": "28423377",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốm mua trả góp ip6 32gb thì phải trả chước bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào thủ tục anh đang có thì anh có thể trả trước 0đ hoặc hơn, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.264986,
      "id": "19466648",
      "field_search": "question",
      "question": "e thích rồi thì phải làm sao h",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh đã thích sản phẩm thì anh có thể mua anh nhé, bên em có các hình thức mua trả thẳng và mua trả góp đó anh nha, anh cân nhắc xem hình thức nào phù hơp và chọn mua anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.247475,
      "id": "23870562",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là em muốn mua iPhone 6trả góp 0% thì tính phí làm sao ạ.",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.240654,
      "id": "26061120",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp 6tháng liệu có phải đặt tiền trước k ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm này thì chị có thể không trả trước hoặc là trả trước từ 10 đến 70% giá trị sản phẩm chị nhé, không biết chị muốn trả trước bao nhiêu để bên em hỗ trợ ạMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.233297,
      "id": "25860308",
      "field_search": "question",
      "question": "E ở bắc ninh e muốn mua trả  góp 30% có được ko ak",
      "answer": "Chào anh !  Hiện với sản phẩm này bên em có hỗ trợ gói lãi suất 0% của FECREDIT,mức trả trước 30%,mức góp mỗi tháng là 1.032.000₫ và góp 6 tháng. Điều kiện cần là anh đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng lái xe anh nhé. Hiện Bắc Nunh em thấy vẫn còn hàng ạ. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ anh nha.Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.216674,
      "id": "23801048",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào tddd.mình ở dalat mình muốn mua trả góp ip 6 32g màu xám.trả trước 4.495.000 thủ tục thế nào.",
      "answer": "Chào anh Hãn,Anh có thể mua trả góp Iphone 6 32GB trả trước 50% giá trị sản phẩm ( 4.495.000đ) với lãi xuất 0% của FeCredit. Trả trong 9 tháng mỗi tháng đóng khoảng 544.000đ anh nhé, hồ sơ cần có gồm CMND ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và bằng lái xe (còn thời hạn). Nếu anh quan tâm gói lãi xuất có thể thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ online cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.200079,
      "id": "17941334",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào a e muốn mua ip6 32gb trả góp nhưng e chỉ có chứng minh và bằng lái vậy e phải mua trả góp ntn ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể tham khảo gói lãi suất dao động 3-5,5% của FEcredit chị nha. Trả trước (30%):2.997.000₫, góp mỗi tháng (trong 9 tháng):1.142.000₫. Giấy tờ cần có: CMND và Bằng lái xe. Nếu thấy hài lòng thì chị để lại số điện thoại để em giúp chị làm hồ sơ trả góp online ạ. Mong chị phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.18249,
      "id": "19352305",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi.. Em muốn mua trả góp mà chi nhánh chỗ em tạm hết hàng thì phải làm ntn ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp của anh có thể đặt hàng để bên em  hỗ trợ chuyển hàng từ 2-7 ngày anh nha,. Khi sản phẩm được chuyển về siêu thị anh có thể mua trả góp sản phẩm anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.180206,
      "id": "24977600",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp k a và thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.163011,
      "id": "28544642",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi, e 23t e muốn mua iphone6 32g, e chỉ có cmt liệu có mua trả góp đk ko ạ?",
      "answer": "Chào anh Điều kiện để trả góp bao gồm CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/nước/cáp/net,... anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm và muốn được tư vấn gói trả góp phù hợp, anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, giấy tờ anh có trong các loại giấy tờ trên để bên em có thể hỗ trợ anh được tốt nhất anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.111706,
      "id": "19519668",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn hỏi giờ e muốn mua trả góp Ip6,e trả trong vòng 6thasng thỳ e phải trả trước bao nhiêu ạh",
      "answer": "Chào chị,Tùy vào giấy tờ chị có thì chị có thể Mua trả góp iPhone 6 32GB trả trước từ 0-70% và góp trong 6 tháng chị nha. Chị có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.102607,
      "id": "21406931",
      "field_search": "question",
      "question": "admin cho e hỏi sao máy e khó lấy vân tay thì có cần đem xuống tgdd để kt k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn lau sạch cảm biến vân tay và ngón tay bạn xem dùng có nhạy hơn không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.100315,
      "id": "26064654",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad em muốn  trả  góp  thì  làm  sao ạ",
      "answer": "Chào anh,  Anh vui lòng cung cấp những giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi, mức trả trước có thể để bên em có thể tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.097459,
      "id": "20509134",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi e đã mua trả góp tại Tgdd oy em có mua trả góp nữa đc ko.. Em đã đóng trả gop đc 3 tháng.",
      "answer": "Chào anhTrường hợp này thì anh có thể góp tiếp nha anh. Anh đã góp với công ty tài chính nào rồi ạ và anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không để bên em hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.039438,
      "id": "20196307",
      "field_search": "question",
      "question": "E ở tphcm Q.10. Bây giờ e muốn mua thì cần phải có giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh. Để tham gia mua trả góp thì anh sẽ cần có những giấy tờ tham gia cơ bản như CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện đó ạ. Không biết anh hiện đã có những giấy tờ nào như trên ạ ?Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.032009,
      "id": "28167215",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu % đối vs đt iphone 6 ạ",
      "answer": "Chào chị,Để mua trả góp chị phải từ đủ 20-60 tuổi trở lên và anh cần có CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái và hóa đơn điện (nếu có) để có mức lãi suất ưu đãi chị nha. Không biết chị đang quan  tâm đến gõi lãi suất 0% hay các gói có lãi suất của công ty tài chính vậy ạ ? và chị có thể cho em xin giấy tờ anh hiện có để em có thể hỗ trợ cho chị được không ạ ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.015697,
      "id": "23290127",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi, e mua trả góp j7+ giờ muốn đổi qua iphone6 thì bù bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cung cấp giúp em ngày và giá anh mua sản phẩm trên cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.990341,
      "id": "23931139",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là mua chả góp thì. Mình đưa tiền mặt bao nhiêu. Và 1 tháng góp bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Yến,Mua trả góp Iphone 6 32GB có thể trả trước 0đ hoặc từ 10% - 80% giá trị sản phẩm tùy hồ sơ anh đang có. Số tiền trả hằng tháng thì còn tùy vào lãi xuất và mức trả trước. Chị thông tin các hồ sơ đang có để em tư vấn cho chị nhé.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.967704,
      "id": "17721703",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp  2 chiết điện thoại iPhone 6 32g thì có được không và phải trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh DuyAnh có thể tham khảo mua trả góp với công ty HomeCredit ạ. Với công ty HomeCredit thì anh có thể trả trước từ 50-70% giá máy ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.939616,
      "id": "21120534",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp 6 thường 64g giờ phải chả chước bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể trả trước 0%-70% giá trị sản phẩm nha anh. Dạ, không biết anh có những giấy tờ gì, anh có thể trả trước bao nhiêu % giá trị sản phẩm và có nhu cầu trả góp trong vòng bao lâu không ạ, để bên em có thể tư vấn cho anh gói lãi suất thấp nhất cho anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.931272,
      "id": "23608500",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi muốn mua góp ngân hàng HD GaiGon thì phải trả trước bao nhiêu %",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em không có thông tin về các gói lãi suất của HDSAISON nên không tư vấn giúp anh được. Anh có thể mang giấy tờ ra siêu thị để nhân viên trực tiếp hỗ trợ nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.909887,
      "id": "23632720",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp iPhone 6,cần thủ tục gì và trả trước bao nhiêu, góp hàng tháng bao nhiêu vậy b",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước từ 0%-70% giá máy nha. Để mua trả góp iPhone 6 32GB, chị cần đủ 20-60 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái xe, và Hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.907499,
      "id": "28666501",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi với ạ e muốn mua trả góp mà e mua xe trả góp còn 1 tháng nữa thì e có mua trả góp được kg ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ không biết là anh đang mua xe trả góp cho công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.904619,
      "id": "26512767",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua màu xám thì phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu xám, mong anh thông cảm. Sản phẩm này chỉ có màu vàng đồng, anh có thể tham khảo và đặt mua.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.861232,
      "id": "26957137",
      "field_search": "question",
      "question": "Tui muốn mua trả góp ở an giang thì phải làm sao tui ở phú hoà",
      "answer": "Chào anh !  Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có, mức trả trước và số tháng anh muốn để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.83911,
      "id": "29355593",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của e mua đc nửa năm ở tgdd , sáng nay đi chơi bỏ túi quần trc 1 tiếng sau lấy ra xài thì thấy bị cong ((( e phải làm sao đây? Tgdd có bảo hành cho e không?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong gần nhất để bên em chuyển lên hãng kiểm tra tình trạng sản phẩm như thế nào ạ,  sau đó hãng sẽ báo kết quả cụ thể cho mình sau anh nhé. Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.818964,
      "id": "27352667",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mk nhận phiếu mua hàng thì sẽ ko có trả góp 0% phải ko ad",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu mình mua sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB tham gia trả góp lãi suất 0% thì sẽ không được nhận phiếu mua hàng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.807218,
      "id": "22514123",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ e mua trả góp  ở tgdd đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB thì anh có thể mua trả góp tại Thegioididong.com anh nhé, anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có và số tiền anh muốn trả trước bên em sẽ hỗ trợ anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.733874,
      "id": "23589676",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp. V làm ntn và hàng tháng trả bn",
      "answer": "Chào chị,Chị có những giấy tờ nào sau đây CMND ,sổ hộ khẩu, bằng lái xe (nếu có hóa đơn điện sẽ được ưu đãi hơn) và số tiền muốn trả trước và góp trong bao nhiêu tháng để em tư vấn chị các gói lãi suất tốt nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.721079,
      "id": "20654161",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới lên 10.3.3 giơ e muốn xuống phiên bản trước vậy e ra cưa hàng nhờ ktv có đc ko ạ",
      "answer": "Chào anhRất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ hạ cấp hệ điều hành anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.71464,
      "id": "28732637",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu bh e có tầm 2tr thì có mua trả góp iphone6 đc ko ạ nếu đc thì mỗi thág phải trả góp bn ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 0% của FeCredit trả trước 2.247.000₫ (30%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 911.500₫. Nếu chị quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.699757,
      "id": "22042183",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi sao điên thoai e không có chữ định dạng như bước 3 vậy? E phải làm sao?",
      "answer": "Chào bạn, Chức năng này chỉ có trên điện thoại iPhone 7 trở lên thôi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.696063,
      "id": "23922788",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi là iphone 6s của e năm trước e có chặn sđt của 1 người nhưng bây giờ muốn bỏ chặn thì làm sao ad ơi tại gần đây có một số chuyện mà bạn đí k gọi e được e cũng không biết bỏ làm sao,Ad ơi cho e hỏi là iphone 6s của e năm trước e có chặn sđt của 1 người nhưng bây giờ muốn bỏ chặn thì làm sao ad ơi tại gần đây có một số chuyện mà bạn đí k gọi e được e cũng không biết bỏ làm sao",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vlv ào Cài đặt>điện thoại > bị chặn để kiểm tra và xóa số đã chặn đi bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.690617,
      "id": "21777514",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp ở Hải Dương mà giờ e đang ở HN.  E ra TGDD Ở HN đóng tiền góp có đc k ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn mua trả góp tại Hải Dương thì bạn có thể đến siêu thị Thegioididong.com ở Hà Nội để trả góp tiền hàng tháng vẫn được nhéThông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.689605,
      "id": "21875037",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad điện thoại e lên ios11 giờ muốn xuống lại ios10.3 được không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại  này bạn có thể hạ xuống hệ điều hành iOS 10.3.3 theo hướng dẫn tại .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}